[治療系] 每次唔開心時睇下IU 就會有種好舒服既感覺 (多圖)

韓國IU正到一個點就係，每當你唔開心既時候，睇一睇佢就會有種好舒服既感覺

無論開心唔開心，都要睇：

平時睇埋曬D大路J圖，其實唔一定要露既，睇樣都得：

背景唔使多介紹了：

MORE：

IU世界第一

永遠支持iu

妖

IU的食物對決

每次唔開心就會睇結衣

聽住IU嘅歌過日子都會有好舒服嘅感覺

咪又係雞

垃圾整容雞

食食食食食食食食食

IU4月21日回歸 將展現特有的抒情風。

17日，IU所屬經紀公司表示"IU將於4月21日發行第四張正規專輯，通過音樂再會粉絲，在正規四輯發行之前，IU還將於3月24日和4月7日依次發表先行曲。"，公開了IU的回歸日程。

此次是IU繼迷你四輯《CHAT-SHIRE》后時隔一年零6個月的回歸，令歌壇期待不已。此外，正規四輯依舊由IU親自操刀製作，並將與多位音樂人展開各種視覺的合作，呈現出音樂方面的成長。所屬社表示，"現在正處於專輯製作後期的IU將會在這張專輯中與多位實力派音樂人合作，音樂風格將多樣畫，會突出IU特有的抒情風格。"

IU的春日回歸有著不同的意義。2012年，IU發表單曲《二十歲的春天》，2014年發表翻唱專輯《花書籤》，受到了極大注目。2015年春天，IU自創的歌曲《心情》首發后在Melon、Mnet、Ollehmusic、Navermusic等8家網站位居第一位，該曲是她送給粉絲的禮物，以古典吉他為主調，旋律簡單悠揚，表達了思念重要之人時的心情。

IU無可爭議的是她的才氣和嗓音都極具辨識度和感染力，用本人的感情來創作音樂作品正是她最強的競爭力。而她所創作的歌曲每一首都被打上了"IU"的標籤，一聽就曉得是她的歌，而且最重要的是只要她本人才幹駕馭。

另外，IU以24日公開首支先行曲為開端，將啟動為期五周的大規模PRE-RELEASE計劃，進入回歸倒計時。